時事台手足係時候集中火力屌南韓

得返南韓仲成個女人咁
大家千奇唔好手軟口軟
努力係各平台屌撚到南韓成才為止